有冇巴打睇下咁既電腦o唔ok

Ok

夠唔夠打battle ground